［移交犯人草案］ 連登五毛立場：支持立法捉殺人犯 好人好姐唔驚俾中共拉

1.

對草案立場

2.

對草案立場：

Btw,邊次政府打感情牌推政策唔係大大大伏